減完肥都好似冇乜點瘦過咁

小學三年班開始肥到而家
今年四月嗰陣量喺74.8公斤
到六月開始下定決心減肥

一直行168斷食同埋減少攝取澱粉質
每餐嘅飲食大約就係一碟炒蔬菜同埋兩三舊嘅煎魚柳／雞柳咁
有時都會食下牛肉，但肉類嘅話都係食雞同魚為主
大概隔兩三個禮拜安排一日cheat day
運動方面，每一個禮拜都有兩三日做30至40分鐘嘅有氧運動
不過重訓方面比較敷衍，就其玩下推胸機舉下啞鈴就算數

到前幾日去做inbody
體重而家係62.2公斤，體脂率係19.7
即係減咗12.6公斤
感觀上塊面係瘦咗啲
但係對死人肥仔波同肚腩仲喺度

補充資料：男 167cm高 19歲
自知矮撚

但有冇結實左先

只係體能好咗啲
而家踩單車上山唔駛中途停低透氣休息
肌肉冇乜點生長過

慢慢做多啲重訓，肌肉多啲先會實

係咪你肌肉練得少
啲肉咪ser

連登仔個個米八 中上樣 單手游出公海
點同你哋鬥呀

重訓敷衍就抵你啦

一圖解說不解釋

斷食係咁，成身肥肉比例冇變過

冇圖

蛋白質太少

一直行168斷食同埋減少攝取澱粉質
大概隔兩三個禮拜安排一日cheat day
運動方面，每一個禮拜都有兩三日做30至40分鐘嘅有氧運動
不過重訓方面比較敷衍，就其玩下推胸機舉下啞鈴就算數

167都叫矮？